騰遜業績超預期 預祝區

爆上450無難度

550下話

騰遜

超預期不代表回升

有冇人在現場？

拍定手先

點會牙 想呃我貨 收皮啦

會上有股東指自己470元的時間買了騰訊股份，查詢公司會否考慮拆細股份以推動股價

下個月就550

有冇人可以屌下馬化雪不思進取？

竟然有傻散470接好意思出席

比預期好又點?
大戶可以用好消息出貨
個業績一早price in左

Long put左

naspers股價跌緊3%

700 (重貨）

騰訊(00700-HK)：暫未有股份拆細計劃
2018年05月16日 下午05:03

醫思醫療()與騰訊企鵝醫生戰略合作
2018/05/16 16:46 沽空資料 股價升跌
醫思醫療() -0.020 (-0.536%) 公布，於本月16日，公司與騰訊() -1.800 (-0.452%) 沽空 $10.03億; 比率 8.569% 旗下北京企鵝醫生簽訂戰略合作框架協議。集團將與企鵝醫生計劃聯手於香港開設多家全科診所，把企鵝醫生的「智慧診所醫療閉環模式」引入香港醫療市場。

根據協議，企鵝醫生將為醫思醫療相關產業板塊提供整體醫療綜合管理系統、醫療管理雲服務系統、健康管理IT系統及品牌授權，調配採購供應鏈、家庭醫生服務標準、全國醫療飛行救援、抗衰老(年齡管理中心)、商業保險對接、自助式體制檢查技術及硬體解決方案等多個項目。是次合作將以醫療AI為基礎，會覆蓋綠色通道及進行境外醫生與境內會診合作。

企鵝醫生是由騰訊、基匯資本、醫聯、紅杉資本中國基金聯合組建的「互聯網+實體醫療」並線發展的數字健康服務企業。目前企鵝醫生已在北京、成都、深圳建設3家企鵝醫生診所，預計三年內將開設300家直營診所，連接3,000家聯盟診所，投放3萬台共享健康檢測終端。(ka/t)(報價延遲最少十五分鐘。沽空資料截至 2018-05-16 16:25。)

騰訊()：會研究與Tesla在中國能否合作 未有「拆細」計劃

騰訊() -1.800 (-0.452%) 沽空 $10.03億; 比率 8.569% 主席馬化騰出席股東會時表示，現時在無人駕駛方面目標是達到L4級別，而公司早前獲得深圳第一張無人車測試的牌照，認為團隊經過兩年研發，但離落地仍有距離，仍需要時間研發，暫時難言何時落實。執行董事劉熾平則指，公司有投資在Tesla上，未來Tesla在中國或有更多動作，會看看雙方在中國是否可以在服務上作出合作。他又指除了投資電動車，在相關領域亦有技術投入，另外亦會與傳統車廠合作，形容是全產業的布局。

會上有股東指自己470元的時間買了騰訊股份，查詢公司會否考慮拆細股份以推動股價，執行董事劉熾平回應指，暫未有「拆細」股份的計劃，但認為整個行業及公司未來均具前景，雖不便評論股價走勢，但冀管理層可保持身體健康繼續為股東服務。(el/ca)(報價延遲最少十五分鐘。沽空資料截至 2018-05-16 16:25。)

黎啦

出了

又超預期

期指直上一棍

又贏

唔係8點出咩

嘩！巧差

第四季按年升98％
依家按年升61％

聽日升上$450

符大行預期中位數左右
即係無驚喜

仲要低小小

好似幾靚仔

開親呢d post都仆硬街

騰訊()首季非通用會計準則純利升29%至183億人幣 符預期

毛利率幾多？

17:31 騰訊第一季度淨利潤232.9億元人民幣，與去年同期比增長61%，按期比增長12%，市場預期174.2億元人民幣。
第一季度營收735.3億元人民幣，與去年同期比增長48%，按期比增長11%...

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

自已睇

冇驚喜

佢今日個沽空咁大，除非淡友係傻，仲要空足個幾月，又約埋北水一齊淨流出.....

無

都係食老本靠王者榮耀，食雞仲未變現，附合預期冇驚喜

夜期升緊啦

食雞呢類game我覺得唔會旺得幾耐，耐玩性覺得唔會玩到兩三年

遲下買埋 fortnite

低於預期,通常都係跌
合付預期,可以升,可以唔升
超預期,可以升,但又可以話市場已消化消失同投資者獲利回吐之後跌

屌! 咩都佢講晒, 業績根本是浮雲

FORTNITE 應該賺到下錢

岩，都係睇資金流

業績for中長線投資者用

Fortinite本身唔係qq一早買左咩

市場有憧憬 大戶+老散仲想賺>>>升
大戶托市派貨呃鳩你>>>>>升一半
大戶唔想玩了 沾貨了>>>>跌一半
連老散唔玩了 止賺收錢了>>>>>>跌到仆街陷家產

跌撚硬啦
玩左咁多次業積仲唔知佢點玩咩

一早就買起左間公司，隻game 等係大陸hit 爆

升了

通用好過預期都幾多

聽日420

市場應該睇通用定非通用？

聽日爆升

Non

升左，新聞咪話通用影響
跌既，新聞咪話非通用影響

但唔打機既女都打呢隻
你真係咁諗？

呢度咁多人睇跌我就放心strong hold了

等睇聽日插水

$426喇喎清

唔知呢

聽日bin u c sin

好啊 聽朝9點半推返個po上黎

就睇你表演點插水法

港交所講緊 升50% 你睇下佢個股價之後幾日點

升到425跌返落415算唔算插水先
佢可以+26變-26就真係插水啦

不得不排除哩個可能性，到時大行又出黎解話

不得不排除
雙重否定句呀
你想講排除定不排除呀

不排除，自

9點鐘唔知勁假會唔會上返450呢

同常抽得咁勁都係呃9人多，等D傻散入場接